====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En matière de loisirs , comme ailleurs , sans transport l ' espace n ' est qu ' une servitude .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

